如果香港拎一萬億整火箭，會有咩好處？

國際地位提升呢啲不在話下，如果成功咗，香港個話事權係咪會高啲？

火箭兵團

整核彈話事權仲高

香港話到咩事參加到咩協議？
整唔整得成整得成除左用嚟打飛機對香港市民有咩實際功用？
Onlun9

會爆炸

射上天同射落海既分別

高達殖民星都做到啦

可以帶林子祥到天空去

到時就係惡貫滿盈嘅黑暗日子